記者問何志平為人 董建華：食咗飯未？

前民政事務局局長何志平涉貪污在美國被捕，其出任常務副主席的「中華能源基金委員會」，是內地民企「中國華信能源有限公司」旗下的民間智庫，外界盛傳前特首董建華是基金會幕後推手，而做過董建華高級特別助理的路祥安為基金會副秘書長。董建華今出席團結香港基金3周年晚宴，在宴會前被問到，對何志平為人有何看法時，他僅指「陣間聽我講嘢」，又向記者微笑揮手，問候「食咗飯未呀」。

老撚到眼又曚耳又聾

佢一向風格係咁，唔關老事

又係呢句
聞到棺材香未呀老懵懂？

老董：

何志平....（望地下幾秒）...已經...唔存在啦

貴姓呀陳生

懵條毛咩，擺到詐傻

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

第一屆人大100米割蓆大賽開幕

呢度啲人都信，你話幾好戲

關你撚事咩 我就知你就黎食屎

見到9秒9變condom
仲唔心寒咩
其實係驚到震緊

睇過功守道就知佢係扮緊馬雲
馬雲在戲入面都成日問人食咗飯未

同共匪做野既下場

你係咪睇電視

問緊何志平呀

人地係習種身邊跟出跟入啊，你懵佢都未懵啦。

問董太佢實答你

諗起貴姓呀陳生？

一個天真嘅人好naive，一個膚淺嘅人好膚淺

老董講錯左，其實佢想問記者：食左藥未？

下個到邊個 ?